中大內揸大膽車 警拉兩教職員

沙田中文大學有教職員懷疑涉及無牌駕駛。今晨10時11分，保安員在逸夫書院大講堂外，發現一輛豐田私家車左搖右擺，而且左邊車頭損毀凹陷，懷疑司機無牌駕駛，於是致電報警。

警員到場截停該車，查證司機涉嫌無牌駕駛，隨後找來私家車車主，他涉嫌容許他人無牌駕駛，雙雙被捕。

現場消息稱，兩人均為大學教職員。

冇錢揾師傅練車？

晨早流流 中大山鬼影都冇隻
咪由佢揸到夠囉

個保安咁撚多事 不過佢撞左就真係柒啲

係中大唔拉handbreak會唔會成支炮彈咁sir落火車站？？

中大教職員
不意外

柒到

香港監獄大學

有埋姓有埋學系
一check就知

台灣人
以為呢到係美國可以揸大膽車咩

今個sem有俾佢教過
final都唔知改唔改得切

勿相認